<?xml version="1.0"?>
<ArrayOfDistribution xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>MARIE TRAN</Nom>
    <Prenom>Kelly</Prenom>
    <Descriptif>Fille de réfugiés vietnamiens, Kelly Marie Tran intègre, après le lycée, l'Université de Californie à Los Angeles et obtient un diplôme en communication. Parallèlement, elle fait du théâtre d'improvisation et multiplie les castings. Elle décroche de petits rôles dans des courts métrages, séries et téléfilms. De 2013 à 2015, elle se glisse dans la peau d'un personnage plus conséquent dans la websérie Ladies Like Us. Sa carrière connaît un tournant important lorsqu'elle est choisie pour rejoindre le casting de Star Wars - Les Derniers Jedi, deuxième volet de la nouvelle trilogie entamée en 2015 avec Star Wars - Le Réveil de la Force. Elle y incarne Rose Tico, une mécanicienne qui s'associe avec le déserteur Finn. Malheureusement, ce rôle lui vaut de nombreuses attaques racistes, ce qui la pousse à quitter les réseaux sociaux. Kelly Marie Tran joue dans les séries Gortimer Gibbon's Life on Normal Street et surtout Sorry For Your Loss, dans laquelle elle campe la soeur adoptive de l'héroïne. Elle prête aussi sa voix à Rose Tico pour les besoins de Lego Star Wars: All-Stars et Star Wars: Forces du destin. En 2019, la comédienne rejoue ce personnage dans Star Wars: L'Ascension de Skywalker, dernier volet de la trilogie. En 2021, Kelly Marie Tran collabore à nouveau avec Disney pour prêter sa voix au personnage principal du film d'animation Raya et le dernier dragon. Mis en scène par Don Hall (Les Nouveaux héros) et Carlos Lopez Estrada et co-réalisé par Paul Briggs et John Ripa, le long métrage voit Raya, une guerrière solitaire, partir à la recherche du dernier dragon pour restaurer l’harmonie sur la terre de Kumandra. Cette même année, elle est aussi la voix d'un nouveau personnage des Croods 2 : une nouvelle ère.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/19/12/18/09/29/4226764.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>1</IdDistribution>
    <Taille>157</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>États-Unis</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-states-of-america/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1989-01-17T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>LUM</Nom>
    <Prenom>Nora</Prenom>
    <Descriptif>Awkwafina, de son vrai nom, Nora Lum, est une musicienne, rappeuse et comédienne américaine. D'origine chinoise et sud-coréenne, elle grandit dans le Queens à New York ; elle étudie à la LaGuardia High School où elle apprend à jouer du jazz, de la musique classique et de la trompette. L'artiste poursuit des études de journalisme à l'université d'Albany avant de faire ses valises direction Pékin pour apprendre le mandarin à la Beijing Language and Culture University. Elle publie son premier album, Yellow Ranger, en 2014. En parallèle de sa carrière dans la musique, la jeune femme fait aussi ses premières armes au cinéma. On peut notamment la voir dans la comédie Nos pires voisins 2 et dans des séries TV comme Mary + Jane ou Future Man. Elle donne également de la voix dans le film d'animation Cigognes et Compagnie. En 2018, Awkwafina est à l'affiche d'Ocean's 8. Elle y incarne la braqueuse Constance aux côtés de Cate Blanchett, Sandra Bullock et Rihanna.</Descriptif>
    <Image>http://t2.gstatic.com/licensed-image?q=tbn:ANd9GcSrz-YGhuJKwhLaR51xreb3nKaXuzHd058tzQZbWO-zfC7T6z_taRoPLXT8BLIh</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>0</IdDistribution>
    <Taille>155</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>États-Unis</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-states-of-america/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1988-06-02T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>CHAN</Nom>
    <Prenom>Gemma</Prenom>
    <Descriptif>Elle est née au Guy's Hospital dans le quartier de Southwark à Londres, en Angleterre. Son père a grandi à Hong Kong et était ingénieur. Sa mère, originaire de Chine continentale, pharmacienne au Guy's Hospital, a émigré en Europe avec sa famille avant la révolution culturelle, et a grandi à Greenock en Écosse. Chan grandit près de Sevenoaks, une ville dans l'ouest du Kent, dans le sud-est de l'Angleterre, et est allée à la Newstead Wood School for Girls à Orpington, dans le quartier londonien de Bromley. Elle étudie ensuite le droit au Worcester College à Oxford. Après ses études, elle est stagiaire dans le cabinet d'avocats Slaughter and May. Mais elle préfère plutôt poursuivre une carrière d'actrice et étudie au Drama Centre de Londres. Remarquée à son showcase par le producteur de film britannique Damian Jones, elle signe ensuite auprès de l'agent Nicki van Gelder. En 2006, Chan est l'un des top models de la première saison de Projet Catwalk, la version britannique de Project Runway. Elle est photographiée par Rankin dans une campagne pour Nivea Visage, ayant précédemment travaillé comme mannequin afin de financer ses études et sa formation de théâtre, apparaissant dans des campagnes pour Nokia et Selfridges et de nombreux magazines dont Elle, Cosmopolitan et The Sunday Times Style.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/19/02/28/11/12/0785716.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>2</IdDistribution>
    <Taille>175</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Royaume-Uni</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-kingdom/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1982-11-29T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>OH </Nom>
    <Prenom>Sandra</Prenom>
    <Descriptif>Élevée par des parents coréens près d'Ottawa au Canada, Sandra Oh prend des cours de ballet dès son plus jeune âge pour faire ses débuts sur scène à 10 ans. Après trois années à la prestigieuse "École Nationale de Théâtre du Canada", elle obtient en 1993 le premier rôle du téléfilm The Diary of Evelyn Lau, l'histoire vraie d'une poète torturée au destin tragique. Elle apparaît sur grand écran dès l'année suivante dans le drame Double Happiness (1994) avant de se joindre à la pitrerie de Rowan Atkinson, Bean (1995). En 1998, elle tient un rôle dans le mystérieux Violon rouge, un film canadien largement récompensé aux Genie Awards. Elle enchaîne avec des seconds rôles dans le thriller Le Fantôme de Sarah Williams (2000), puis la comédie Méchant menteur (2002) avec Frankie Muniz. Elle côtoie ensuite successivement Bill Pullman alias Rick (2003), Diane Lane Sous le soleil de Toscane (2003) ainsi qu'Heather Graham dans Cake (2005). Sandra Oh mène également une riche carrière sur le petit écran. Elle joue les guest-stars dans Lonesome Dove: The Outlaw Years (1996) et Kung Fu : La légende continue (1996). La même année, elle devient Rita Wu dans la série de HBO Arli$$, rôle qu'elle tient pendant 7 saisons. En 2001, elle passe par Six Feet Under (2001) et Amy, puis prête sa voix à l'un des personnages de The Proud Family jusqu'en 2005. Elle intègre la même année le Seattle Grace Hospital en tant qu'interne dans la série à succès Grey's Anatomy (2005) sur ABC.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img6.acsta.net/c_310_420/pictures/18/04/09/15/00/4171639.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>3</IdDistribution>
    <Taille>165</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Canada</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/canada/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1971-07-20T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>TUDYK</Nom>
    <Prenom>Alan</Prenom>
    <Descriptif>Alan Tudyk est un acteur américain né le 16 mars 1971 à El Paso au Texas. Il est révélé en 2002 à la télévision pour son rôle du pilote Wash dans l'acclamée série de science-fiction Firefly. Il confirme dans un registre comique en dentiste embourgeoisé dans la sitcom Suburgatory, diffusée entre 2011 et 2014. Il se fait également remarquer pour des rôles d'antagonistes particulièrement retors : d'abord en suspect principal d'un épisode de la très populaire Les Experts en 2006, puis pour son rôle d'Alpha dans la série de science-fiction Dollhouse en 2009. Entretemps, il s'est imposé comme un comédien de doublage et de capture de mouvement majeur du cinéma américain, en participant aux productions suivantes : I, Robot (2004), Alvin et les Chipmunks 3 (2011), Les Mondes de Ralph (2012), La Reine des neiges (2013), Vaiana : La Légende du bout du monde et Rogue One: A Star Wars Story (2016).</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img6.acsta.net/c_310_420/pictures/16/02/18/15/38/029684.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>4</IdDistribution>
    <Taille>180</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>États-Unis</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-states-of-america/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1971-03-16T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>DAE KIM</Nom>
    <Prenom>Daniel</Prenom>
    <Descriptif>Après des apparitions dans des films et dans New York District, Daniel Dae Kim démarre véritablement sa carrière en 1997, se montrant, dès ses débuts, hyperactif. L'acteur novice enchaîne en effet cette année-là films (Addicted to Love, Le Chacal) et séries : "Pacific Palissades", "Night man", Beverly Hills et New York Police Blues. L'année suivante, il ne baisse pas le pied puisqu'il se retrouve aux génériques du Caméléon, de Seinfeld, The Practice, Ally McBeal et La Vie à cinq (où il croise un certain Matthew Fox). Enfin, J. Michael Straczynski le choisit pour être l'un des premiers rôles de sa nouvelle série "Crusade". En 2000, il décroche le rôle de Gavin Park dans Angel, qu'il tient durant les saisons 3 et 4, tout en se réservant du temps pour jouer dans les séries Charmed, Les Experts ou Miss Match. Daniel Dae Kim intègre ensuite l'équipe de 24 heures chrono, pour y interpréter l'Agent Tom Baker. Là encore, il s'agit d'un contrat de 2 ans, et là encore ce boulimique de travail trouve le temps de compléter sa filmographie avec Street Time, Star Trek: Enterprise, Urgences, FBI : portés disparus et The Shield. En 2004, Daniel Dae Kim se pose dans Lost, les disparus, nouvelle série à succès de J.J. Abrams.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img5.acsta.net/c_310_420/pictures/18/08/09/09/51/5458888.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>5</IdDistribution>
    <Taille>175</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>États-Unis</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-states-of-america/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1968-08-04T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>LIM</Nom>
    <Prenom>Adele</Prenom>
    <Descriptif>Adele Lim est une productrice et scénariste malaisienne de cinéma et de télévision américaine. Elle est surtout connue en tant que scénariste pour le film de 2018 Crazy Rich Asians. Elle a soutenu de jeunes écrivains en tant que mentor et conférencier pour la Coalition of Asian Pacifics in Entertainment.</Descriptif>
    <Image>https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRix4zCRGxfl227E2hYOeA8ASBvRwjYU4waoBRfP8wKdZD0FlXp</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>6</IdDistribution>
    <Taille>150</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Malaisie</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/malaysia/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1985-07-12T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>HALL</Nom>
    <Prenom>Don</Prenom>
    <Descriptif>Don Hall, né en 1969, est un réalisateur, scénariste, acteur et animateur américain qui travaille pour les studios Disney.</Descriptif>
    <Image>http://t2.gstatic.com/licensed-image?q=tbn:ANd9GcTMTjsOW_4oVFLmrazKJ68RKcy305ih2ipX8r4NRUDDwuqJAD7JU1T8ydecgv-y</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>7</IdDistribution>
    <Taille>180</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>États-Unis</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-states-of-america/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1969-03-08T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>STONE</Nom>
    <Prenom>Emma</Prenom>
    <Descriptif>Emma Stone grandit dans l’Arizona au sein d'une famille de la classe moyenne. Attirée par la comédie dès son enfance, elle exprime très jeune le désir de devenir actrice et joue dans les productions théâtrales de son école. A l’âge de 15 ans, elle utilise un powerpoint pour convaincre ses parents de la laisser vivre à Los Angeles. Bien que réticente au début, sa mère finit par accepter et part vivre à Hollywood avec elle. Sa carrière commence à la télévision par le biais d'une émission de télé-réalité qu'elle remporte et qui lui permet de tourner dans un pilote de série malheureusement peu convaincant. Elle multiplie ensuite les apparitions dans des séries telles que Malcolm, Médium, Lucky Louie ou Drive. Dans le même temps, elle auditionne pour le rôle très courtisé de Claire Bennet dans la série fantastique Heroes, mais c’est finalement Hayden Panettiere qui est retenue. Après cette déconvenue, la jeune fille décide de se consacrer au cinéma, un choix payant puisque quelques mois après, elle fait ses débuts sur grand écran dans la comédie SuperGrave, produite par Judd Apatow. Elle y campe une adolescente que Jonah Hill tente de conquérir par tous les moyens. Le film rapporte plus de 120 millions de dollars au box-office. Forte de ce succès, Emma Stone poursuit dans le registre de la comédie en apparaissant tour à tour dans Super blonde, Paper Man, The Rocker, et Bienvenue à Zombieland, succès surprise de 2009, dans lequel elle tente d'échapper à une horde de zombies en compagnie d'autres jeunes talents dont Jesse Eisenberg et Abigail Breslin. En 2010, elle tient son premier rôle principal dans le teen movie Easy Girl. Son interprétation naturelle et enjouée d'une lycéenne victime des rumeurs les plus folles lui vaut des critiques élogieuses et une première nomination aux Golden Globes. Dès lors, la belle rousse, devient la nouvelle coqueluche d'Hollywood et apparaît dans trois films en 2011 : la comédie romantique Sexe entre amis, par le réalisateur de Easy Girl, le film choral Crazy, Stupid, Love et la comédie dramatique La Couleur des sentiments, où elle joue une jeune fille prête à briser les conventions de l’Amérique sudiste des 1960's. Mais c'est l'année suivante qu'Emma Stone est au centre de toutes les attentions puisqu'elle décroche le rôle de Gwen Stacy, l'amoureuse de Peter Parker, alias Andrew Garfield, dans The Amazing Spider-Man (2012), le premier blockbuster de sa jeune carrière. Compte tenu du succès du film, elle rempile pour la suite, The Amazing Spider-Man : le destin d'un Héros, qui sort en salles en 2014. Entre temps, elle a retrouvé le réalisateur de Bienvenue à Zombieland pour Gangster Squad, un polar stylisé qui se déroule dans le Los Angeles des années 1940 avec Sean Penn et Ryan Gosling, puis a prêté sa voix à l'un des personnages principaux des Croods, film d'animation des studios DreamWorks. Outre la suite de The Amazing Spider-Man, 2014 est marquée par sa première collaboration avec Woody Allen dans Magic in the Moonlight. Elle y incarne une jeune médium, dans le Sud de la France des années 1920, qu'un talentueux magicien, interprété par Colin Firth, soupçonne d'être une arnaqueuse et va tenter de démasquer avant d'en tomber amoureux. 2015 est une année chargée pour Emma Stone : elle est à l'affiche de Birdman du Mexicain Alejandro González Iñárritu. Filmé comme un seul "faux plan-séquence" de deux heures, Birdman lui vaut sa première nomination à l'Oscar de la Meilleure Actrice dans un Second Rôle. Le long métrage, quant à lui, remporte quatre statuettes majeures, dont celle du Meilleur Film. Elle incarne la même année une jeune métisse hawaïenne pleine d'optimisme dans Welcome Back de Cameron Crowe et retrouve Woody Allen à l'occasion de L'homme irrationnel où elle joue une jeune étudiante en philosophie qui tombe amoureuse de son professeur névrosé incarné par Joaquin Phoenix. Déjà très courtisée, Emma Stone connaît la consécration en 2017 avec la sortie de La La Land. Énorme succès public et critique, la comédie musicale de Damien Chazelle lui permet de retrouver pour la 3e fois Ryan Gosling après Crazy, Stupid, Love et Gangster Squad. Elle y dévoile ses talents de chanteuse et remporte l'Oscar de la meilleure actrice. Non contente de décrocher la statuette dorée, elle est par ailleurs l'actrice la mieux payée au monde cette année-là selon Forbes. Après les claquettes, elle s'essaie au tennis dans le biopic Battle Of The Sexes. Face à Steve Carell, elle incarne Billie Jean King, championne à trois reprises du Grand Chelem dans les années 70 qui s'est battue pour la reconnaissance du tennis féminin.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img4.acsta.net/c_310_420/pictures/15/05/15/16/30/134942.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>8</IdDistribution>
    <Taille>168</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>États-Unis</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-states-of-america/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1988-11-06T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>THOMPSON</Nom>
    <Prenom>Emma</Prenom>
    <Descriptif>Emma Thompson commence à jouer dès son passage à l'université de Cambridge dans une troupe de théâtre baptisée les "Cambridge Footlights". Après une première expérience à la télévision, avec certains membres de sa troupe (Stephen Fry et Hugh Laurie), elle débute sur les planches dans une comédie musicale, Me and My Girl, donnant la réplique à Robert Lindsay. En 1988, elle remporte un British Academy Award pour son travail sur les séries télévisées Tutti Frutti et Fortunes of War, produites par la BBC. C'est d'ailleurs sur cette dernière fiction qu'Emma Thompson rencontre Kenneth Branagh, en 1987. Deux ans plus tard, il lui propose le rôle de la Reine Catherine de France dans Henry V, adaptation d'une œuvre de William Shakespeare. L'acteur-réalisateur et la comédienne se marient peu après la sortie du film. Emma Thompson joue alors dans beaucoup de films de son mari, comme Dead again en 1991, Les amis de Peter l'année suivante, ou encore Beaucoup de bruit pour rien (1993). Parallèlement à sa carrière cinématographique, elle apparaît dans plusieurs productions télévisuelles, mais c'est toutefois au cinéma que l'actrice va trouver la consécration. En 1992, elle remporte l'Oscar de la Meilleure actrice en donnant la réplique à Anthony Hopkins dans Retour à Howards End. L'année suivante elle est de nouveau nommée, et à deux reprises : pour son mémorable rôle de gouvernante dans Les Vestiges du jour et pour son personnage d'avocate opiniâtre dans Au nom du père. En 1995, elle est la vedette de l'adaptation d'un roman de Jane Austen : Raison et sentiments. Le film rencontre un large succès et l'actrice est couronnée par un second Oscar, celui de la Meilleure adaptation. Dès lors, elle alterne des films plus intimistes, comme L'Invitée de l'hiver, donnant la réplique à Alan Rickman, et des productions hollywoodiennes, comme la satire politique Primary Colors. Elle s'illustre ensuite aux génériques de Wit, de la comédie Love actually et d'Harry Potter et le prisonnier d'Azkaban, où elle retrouve, sous les traits de la professeur Sybille Tremlawney, son ancien partenaire Alan Rickman. Un an après avoir incarné l'étrange Nanny McPhee (2006), elle est à l'affiche de L'Incroyable destin de Harold Crick, aux côtés de Will Ferrell et Dustin Hoffman, qu'elle retrouve en 2009 dans la romance Last Chance for Love. Après un passage par le "so british" Good Morning England, Emma Thompson repasse donner des cours à Poudlard, pour Harry Potter et l'Ordre du Phénix et l'ultime épisode de la saga, puis signe son retour dans un autre costume, celui de la meilleure des nounous pour Nanny McPhee et le Big Bang. En 2012, c'est en tailleur noir qu'elle prend la place de chef des MIB pour le troisième volet de la série, avant de donner son timbre britannique à la production Pixar Rebelle, où elle incarne la Reine Elinor. Tout en jonglant avec des seconds rôles dans des comédies légères et des films oubliables (Sublimes Créatures, Duo d'escrocs, Randonneurs amateurs, À vif, Men, Women &amp; Children), Emma Thompson subjugue lorsqu'elle est Dans l'ombre de Mary aux côtés de Tom Hanks et se montre hilarante en gynécologue farfelue dans Bridget Jones Baby, le troisième volet de la saga britannique. Épouse éprouvée de Brendan Gleeson dans Seul dans Berlin, elle donne également de la voix dans l'adaptation live de La Belle et la Bête, cultivant savamment son éclectisme.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/15/12/08/11/17/523873.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>9</IdDistribution>
    <Taille>173</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Royaume-Uni</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-kingdom/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1959-04-15T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>BEECHAM</Nom>
    <Prenom>Emily</Prenom>
    <Descriptif>Emily Beecham, née le 12 mai 1984 à Manchester, est une actrice anglo-américaine. Elle est surtout connue pour son rôle dans le film Little Joe de Jessica Hausner où elle remporte le prix d'interprétation féminine au festival de Cannes 2019, ainsi que dans la série télévisée Into the Badlands.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img6.acsta.net/c_310_420/pictures/19/05/19/11/03/5522300.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>10</IdDistribution>
    <Taille>166</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Royaume-Uni</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-kingdom/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1984-05-12T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>FRY</Nom>
    <Prenom>Joel</Prenom>
    <Descriptif>Joel Fry est un acteur et musicien britannique, né en 1985 à Londres. Il joue dans de nombreuses séries télévisées britanniques, et particulièrement dans des sitcoms telles que Twenty Twelve ou Plebs. Il interprète également un personnage secondaire, Hizdahr zo Loraq, dans la série américaine Game of Thrones.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/21/03/26/11/06/0555756.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>11</IdDistribution>
    <Taille>185</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Royaume-Uni</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-kingdom/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1985-05-20T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>HOWELL-BAPTISTE</Nom>
    <Prenom>Kirby</Prenom>
    <Descriptif>Kirby Howell-Baptiste est une actrice et scénariste britannique, née le 7 février 1987. Après plusieurs apparitions, elle est révélée auprès du grand public par plusieurs rôles réguliers dans des séries à succès : elle interprète Simone Garnett dans la série comique The Good Place (2018-2020), Elena Felton dans la série dramatique Killing Eve (2018), puis Sasha Smith et Taylor Harding dans les comédies noires Barry (2018-2019) et Why Women Kill (2019).</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img4.acsta.net/c_310_420/pictures/17/05/17/12/02/147336.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>12</IdDistribution>
    <Taille>150</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Royaume-Uni</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-kingdom/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1987-02-07T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>STRONG</Nom>
    <Prenom>Mark</Prenom>
    <Descriptif>Né d'un père italien et d'une mère autrichienne, Mark Strong, de son vrai nom Marco Giuseppe Salussolia, se destinait d'abord à faire carrière dans le droit. Mais c'est en revenant à Londres, après un an d'études à Munich, qu'il prend des cours de comédie à la Bristol Old Vic Theatre School. Des cours qu'il met en pratique sur petit écran, dès 1989, avant de passer au grand en 1993, pour jouer un policier dans Century. A la suite de ce coup d'essai, Mark Strong poursuit sur cette voie pendant les années 90, en apparaissant aussi bien à la télévision qu'au cinéma, dans des films méconnus (Carton jaune, Emma, If Only...). La donne commence à changer au début des années 2000, puisque le comédien, de moins en moins présent sur le petit écran, tourne sous la direction de Thomas Vinterberg (It's All About Love), Roman Polanski (Oliver Twist), Stephen Gaghan (Syriana, où il donne la réplique à George Clooney) ou Guy Ritchie (Revolver), avec qui il collaborera à trois reprises. Méconnaissable dans le Sunshine de Danny Boyle, Mark Strong se découvre ensuite une nouvelle spécialité : voler la vedette aux stars avec qui il partage l'affiche. C'est ainsi qu'il se constitue un beau tableau de chasse, où l'on retrouve aussi bien Robert De Niro et Michelle Pfeiffer (Stardust, le mystère de l'étoile) que Vin Diesel (Babylon A. D.), Leonardo DiCaprio et Russell Crowe (Mensonges d'Etat), ou bien encore Gerard Butler (RockNRolla, son deuxième film avec Guy Ritchie). En 2010, Mark Strong se révèle véritablement au grand public en jouant les méchants face à Robert Downey Jr. et Jude Law dans Sherlock Holmes de Guy Ritchie, ainsi que face à Russell Crowe dans Robin des Bois et Nicolas Cage dans Kick-Ass. Il prouve une nouvelle fois sa grande capacité de travail lors d'une année 2011 très chargée, en étant un prisonnier dans Les Chemins de la liberté, un légionnaire dans L'Aigle de la Neuvième Légion, le mentor de Ryan Reynolds dans le film de super-héros Green Lantern, à nouveau un méchant dans Or Noir et un trafiquant de drogue dans L'Irlandais. L’année suivante, il joue un espion dans La Taupe et le redoutable Matai Shang, chef d’une tribu guerrière sur la planète Barsoom, dans la grosse production de Disney qui fait un flop John Carter. La plupart du temps cantonné à des seconds rôles de bad guy, la carrière du comédien connaît un léger ralentissement en terme de notoriété des films dans lesquels il joue, à l'instar des thrillers méconnus Welcome to the Punch et Mindscape. Mark Strong reprend tout de même du poil de la bête en campant un agent de la CIA à la recherche de Ben Laden dans Zero Dark Thirty et en prenant part au thriller Avant d'aller dormir porté par Nicole Kidman et Colin Firth. Il campe aussi l'agent chevronné Merlin dans Kingsman : Services secrets (2015) et sa suite Kingsman : Le Cercle d'or (2017). Variant les genres, Mark Strong joue dans les biopic Imitation Game et Miss Sloane, la comédie d'espionnage Grimsby - Agent trop spécial, le film d'action 6 Days, le film de guerre 1917, le film de super-héros DC Shazam! et le prequel consacré au célèbre personnage de Cruella.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img5.acsta.net/c_310_420/pictures/16/02/17/11/05/046830.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>13</IdDistribution>
    <Taille>188</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Royaume-Uni</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-kingdom/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1963-08-30T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>MCCREA</Nom>
    <Prenom>John</Prenom>
    <Descriptif>John McCrea est un acteur et chanteur britannique connu pour avoir joué Jamie New dans la comédie musicale Everybody’s Talking About Jamie.</Descriptif>
    <Image>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjk2NTE3Y2YtYjQ5YS00NTVmLWI5NGMtNTVlMTBjMWNjMGJjXkEyXkFqcGdeQXVyMTk2ODAxMTk@._V1_.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>14</IdDistribution>
    <Taille>187</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Royaume-Uni</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-kingdom/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1992-10-10T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>WALTER HAUSER</Nom>
    <Prenom>Paul</Prenom>
    <Descriptif>Paul Walter Hauser s'est fait connaître pour son interprétation saisissante de Shawn Eckhardt dans Moi, Tonya, film de Craig Gillespie cité à l'Oscar, aux côtés de Margot Robbie. Il a été salué par la critique pour son interprétation de cet homme condamné à 18 mois de prison pour avoir conçu un plan destiné à blesser Nancy Kerrigan avant les JO d'hiver de 1994. L'acteur a fait ses débuts dans la série Philadelphia où il donne la réplique à Charlie Day et Danny DeVito. Il a également joué dans Unbreakable Kimmy Schmidt et Kingdom. En 2019, on l'a vu dans Late Night de Nisha Ganatra, sur un scénario de Mindy Kaling, aux côtés de cette dernière et Emma Thompson. Walter a aussi tourné dans Blackkklansman de Spike Lee autour d'un policier afro-américain qui infiltre le Ku Klux Klan avec l'aide d'un flic juif. En 2020, le comédien tient le rôle principal du nouveau film de Clint Eastwood, Le Cas Richard Jewell. Il y campe un agent de sécurité des Jeux d'Atlanta de 1996. Jewell est l'un des premiers à alerter de la présence d'une bombe et à sauver des vies. Mais il se retrouve bientôt suspecté... de terrorisme, passant du statut de héros à celui d'homme le plus détesté des Etats-Unis. Hauser retrouve ensuite Spike Lee pour Da 5 Bloods et Craig Gillespie pour Cruella, où il refait équipe avec Emma Thompson. Originaire de Grand Rapids dans le Michigan, l'artiste vit à Los Angeles.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/20/02/12/14/12/0458557.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>15</IdDistribution>
    <Taille>175</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>États-Unis</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/united-states-of-america/flag-round-500.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1986-10-15T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
  <Distribution>
    <Selection>false</Selection>
    <Nom>GILLESPIE</Nom>
    <Prenom>Craig</Prenom>
    <Descriptif>Étant né et ayant grandi à Sydney, Craig Gillespie déménage à New York à l'âge de 19 ans. Il intègre l'école des arts visuels de New York pour y étudier l'illustration, le design graphique et la publicité. Il commence à s’intéresser aux films un peu après ses vingt ans, lorsqu'un de ses amis en passe de devenir réalisateur l'encourage à faire de même.</Descriptif>
    <Image>https://fr.web.img3.acsta.net/c_310_420/pictures/16/01/08/17/24/337444.jpg</Image>
    <Role />
    <IdDistribution>16</IdDistribution>
    <Taille>180</Taille>
    <Nationalite>
      <Nom>Australie</Nom>
      <Drapeau>https://cdn.countryflags.com/thumbs/australia/flag-round-250.png</Drapeau>
    </Nationalite>
    <DateNaissance>1967-09-01T00:00:00</DateNaissance>
  </Distribution>
</ArrayOfDistribution>